鐘意左個同事 求方法

利申未溝過同事 有冇巴絲有計

照下塊鏡先